世界盃4強+決賽係咪規定要免費播？

唔係

係

姐係 係定唔係

係
季軍戰唔係

係
Fifa rule

除非唔係

揭幕戰 semi final final
規定要播呢四場